今日有國強國人發咗篇文比我....

內容如下：

「走在街上，看着川流不息的人群，小偷哭了！ 无现金的生活，让他无从下手，现在几乎人人都不带现金出门，一切都靠手机支付，连买菜都不用现金！一个存在了几千年的职业——小偷，就这么被毁了。 而且现在连手机也很难偷了，因为走路吃饭都在看！时刻不离手！ 新模式创造新生活！再不接受新事物，只能被淘汰出局！ 干掉小偷的不是警察，是微信和支付宝！。 三十年前， 洗衣机一上市， 有人说洗不干净， 犹豫了十年，结果比别人多用手洗了十年。 十五年前太阳能上市， 有人说骗人的， 不好用，用不惯， 结果多花了十年电费。 十年前 楼房开盘上市， 有人说房价会跌， 结果房价翻了10倍。 机会是留给有准备的人。 犹豫给不了你任何的好处。 一次又一次的财富机遇， 您有没有发现一个定律， 越是犹豫的人越是贫穷， 这是铁的定律，无人能够改变！ 15年前说： 将来拿着手机，可以全球 对话视频，有人说是做梦。 5年前说： 以后手机代替电脑可买火 车票，有人说是做白日梦。 3年前说： 手机可以代替取款机， 可随时随地支付购物， 还有人说这肯定是做梦。 1年前有人说： 手机可以坐在家里， 遥控万物，联通万物， 有人说：纯粹胡说八道。 今天又有人跟你说： 国家要在3年内打造 七亿中产阶级，让你 变成百万千万富翁，更 有人说：是纯粹白日做梦！ 你不信没关系，但是这一切都在无声无息中，一个又一个变成了现实，等你再观望几年，这些梦全部被别人实现了的时候，那我说你就会变成真正的做梦者了！ 当下社会你不学习，你不成长谁也帮不了你，一年后的你依然还是你，只不过年龄大了一岁！！！ 观念改变命运， 思路决定出路。 送大家两句话： 要想人生总富有， 跟着国家政策走。 要想人生总辉煌， 不同时期改改行！ O某人在家中自问：“怎样面对人生？” 竟然从房子里得到了所有的答案！ 屋顶说：“要高瞻远瞩” 空调说：“要保持冷静” 时钟说：“要珍惜光阴” 日历说：“要与时俱进” 钱包说：“要居安思危” 镜子说：“要自我反省” 台灯说：“要照亮别人” 墙壁说：“要面壁思过” 大床说: “要敢于梦想” 窗户说：“要拓宽视野” 地板说：“要脚踏实地” 楼梯说：“要步步为营” 最睿智的一句来自马桶：“要懂得放下”😄！ 这个贴子写得真好！为了社会进步，送给智慧的人！一一一再见2018 迎新2019」

歡迎大家評論

有人說支那即將收皮 有人說是做白日夢

學以致用

淨係一尾講好嘢
斷章取義
不過又係嘅唔幫班炮灰洗腦
邊個幫你墊屍底呀

依啲農場文 激勵人心就ok
行路辛苦自己知 做小偷本身就唔啱
咩撚野支付寶打擊小偷 啲人有錢左咪唔洗偷錢囉
睇完聽日好繼續返工啦

They catch the street criminal and protect the biggest gang which stole the whole country

放上黎轉正體字都懶 收皮啦屌你老母

話明強國人既文